有無人中意水晶宮？

幾中意睇呢隊,進攻幾爽，zaha又幾勁，成日一扭幾，雖然成日要護級，但對強隊都有時偷到雞 ，係D防守廢到爆炸

最尾個句咩意思

鶴臣教左之後防守算係好左

上場真係好左好多

tomkins一傷就收皮

無錯

保拿斯

Sick ball

冇

學臣一接手果時真係脫胎換骨

不過而家又捲返入降班旋渦

沙夏

好撚勁

直頭無視左你

後防？水晶宮無架

祖爾獲特仲有冇出
港超料黎
係咪出番馬田基利

傷晒 出緊個新仔右閘

好多傷兵

成日完場前射失十二碼

3-3個場開始鐘意